一去到深水埗就感覺好不舒服

係地鐵站已經好唔舒服 好撚殘舊 又臭
上到條街好多南亞撚 廢中廢老
係到等死咁款
去到d餐廳 一大班廢柴係到大大聲講粗口
句句都屌你老母
冇咩事都唔好落深水埗 生蕃地方

根本應該圍起班垃圾做集中營

唔係去黃金既話真係唔想去果區

一去到___就感覺好不舒服；冇咩事都唔好落___ 生蕃地方

深水埗係九龍城寨的延續

錦去多d高級地區

南亞撚 廢中廢老 蝗蟲
吸毒 一樓一 賭檔
周街吐痰小便多狗屎
街道衛生差 周地污水
多打鬥多騙案
多無文化似生蕃嘅物種
D樓好舊 D招牌隨時想跌咁

中国

好不舒服？
姐係好舒服？

觀塘同深水埗都係窮撚集中地
但觀塘高質好多

好多無謂人行行企企

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

你已經接受咗政府對空間嘅劃分，亦唔認同小本經營，更忽略該區容納外來人嘅能力。
民主化唔係靠政府，而係靠民間社群由下而上嘅談判、妥協同俗定俗成。深水埗正正擁有依個條件。

一去到港島就感覺好不舒服
係地鐵站已經好唔舒服 好逼又焗 冷氣都無
上到條街好多外國西裝鬼佬鬼妹
係到曬命咁款
去到d餐廳 一大班鬼佬係到大大聲講英文
句句都what the fuck
冇咩事都唔好落港島 生蕃地方